# PHP - Les paramètres d'URL 

## Exercice 1 Faire une page index.php. Tester sur cette page que tous les paramètres de cette URL existent et les afficher: **index.php?nom=Nemare&prenom=Jean**

## Exercice 2 Faire une page index.php. Tester sur cette page que le paramètre **age** existe et si c'est le cas l'afficher sinon le signaler : **index.php?nom=Nemare&prenom=Jean**

## Exercice 3 Faire une page index.php. Tester sur cette page que tous les paramètres de cette URL existent et les afficher: **index.php?dateDebut=2/05/2016&dateFin=27/11/2016**

## Exercice 4 Faire une page index.php. Tester sur cette page que tous les paramètres de cette URL existent et les afficher: **index.php?langage=PHP&serveur=LAMP**

## Exercice 5 Faire une page index.php. Tester sur cette page que tous les paramètres de cette URL existent et les afficher: **index.php?semaine=12**

## Exercice 6 Faire une page index.php. Tester sur cette page que tous les paramètres de cette URL existent et les afficher: **index.php?batiment=12&salle=101**

